{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041114",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 우리글램핑앤카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは当日の午後3時で、チェックアウトは翌日の午前11時です。 予約人数が追加される場合には事前に連絡していただき、追加費用は当日現地にて決済していただく必要があります。 ペットは入室できませんし、個人衛生用品は個別に用意して来なければなりません。 入室人数は最大人数を超えることはできず、この場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に従います。 入室及び退室時間を必ず遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内での魚や肉などの直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は厳しく禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は控えてください。 リアルタイム予約の場合、重複予約がある場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションではIPTVとWi-Fiを提供しており、駐車可能なスペースもあります。 白雲渓谷に隣接する周辺には様々な観光地があります。 大人3人以上の予約は禁止され、予約のキャンセル及び入室は禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは当日の午後3時で、チェックアウトは翌日の午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には事前に連絡していただき、追加費用は当日現地にて決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "個人衛生用品は提供されますか？",
            "answer": "個人衛生用品は個別に用意して来なければなりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "入室人数は最大人数を超えることはできず、この場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に従います。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を必ず遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は厳しく禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は控えてください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約がある場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "提供される設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWi-Fiを提供しており、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "白雲渓谷に隣接する周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "大人3人以上の予約は可能ですか？",
            "answer": "大人3人以上の予約は禁止され、予約のキャンセル及び入室は禁止されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 550
    }
}